<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<hyperspace:hypergenesis version="1.1" title="la gènesi">
	<hyperspace:episode>
		<key>1</key>
		<value>
			<hyperspace:child>
				<key>1</key>
				<value>
					<hyperspace:child>
						<key>1</key>
						<value>
							Al començament, el <b>root</b> crea l'hiperespai i l'univers.
						</value>
						<hyperspace:child>
							<key>2</key>
							<value>
								L'univers és caòtic i ordenat, l'antimatèria ocupa el volum de tot l'espaitemps, i el TimeListener es recorre sota la massa.<br/>
							</value>
							<hyperspace:child>
								<key>3</key>
								<value>
									el <b>root</b> ordena:<br/>
									--que existeixi matèria.<br/>
									I la matèria existeix.
								</value>
								<hyperspace:child>
									<key>4</key>
									<value>
										el <b>root</b> comprova que la matèria és bona, i ajunta la matèria amb l'antimatèria.
									</value>
									<hyperspace:child>
										<key>5</key>
										<value>
											el <b>root</b> nomina la matèria hipercub, i a l'antimatèria hipercadena.<br/>
											S'executa un flop i un instant, i és el primer hipercub.<br/>
										</value>
										<hyperspace:child>
											<key>6</key>
											<value>
												el <b>root</b> ordena:<br/>
												--executa una extensió enmig de la massa, per a ajuntar una massa amb l'altra.<br/>
											</value>
											<hyperspace:child>
												<key>7</key>
												<value>
													I així és.
													el <b>root</b> declara l'espín de l'extensió i ajunta la massa que hi ha a sobre l'espín de les que hi ha a sota.
												</value>
												<hyperspace:child>
													<key>8</key>
													<value>
														el <b>root</b> nomina a l'espín de l'extensió revolució.<br/> 
														S'executa un flop i un instant, i és el segon hipercub.<br/>
													</value>
													<hyperspace:child>
														<key>9</key>
														<value>
															el <b>root</b> ordena:<br/>
															--que la massa de sobre l'hiperespai es reuneixi en un sol sector i aparegui el core.<br/>
															I així és.<br/>
														</value>
														<hyperspace:child>
															<key>10</key>
															<value>
																el <b>root</b> nomina al core massa, i a la massa reunida espai.
																el <b>root</b> comprova que tot això és bo.<br/>
															</value>
															<hyperspace:child>
																<key>11</key>
																<value>
																	el <b>root</b> ordena:<br/>
																	--que l'univers reprodueixi abstracció, objectes que declarin arrel i algoritmes de tot tipus que facin fills amb el seu arrel, per tot l'univers.
																	I així és.<br/>
																</value>
																<hyperspace:child>
																	<key>12</key>
																	<value>
																		L'univers reprodueix l'abstracció, els objectes de tot tipus que declaren el seu arrel i els algoritmes de tot tipus que fan fills amb el seu arrel.<br/>
																		el <b>root</b> comprova que tot això és bo.<br/>
																	</value>
																	<hyperspace:child>
																		<key>13</key>
																		<value>
																			S'executa un flop i un instant, i és el tercer hipercub.<br/>
																		</value>
																		<hyperspace:child>
																			<key>14</key>
																			<value>el <b>root</b> ordena:<br/>
																				--que s'executí a la revolució de l'hiperespai uns mètodes per a ajuntar l'hipercub amb la hipercadena i indicar els esdeveniments, els hipercubs i els genomapes,
																			</value>
																			<hyperspace:child>
																				<key>15</key>
																				<value>
																					i que des de la revolució de l'hiperespai implosionin l'univers.<br/>
																					I així és.
																				</value>
																				<hyperspace:child>
																					<key>16</key>
																					<value>
																						el <b>root</b> declara els dos grans mètodes: un de menys vell que ordenés l'hipercub i un de menys jove que ordenés la hipercadena; declara també els forats.<br/>
																					</value>
																					<hyperspace:child>
																						<key>17</key>
																						<value>
																							el <b>root</b> els injecta a la revolució de l'hiperespai perquè implosionin l'univers,
																						</value>
																						<hyperspace:child>
																							<key>18</key>
																							<value>
																								ordenin l'hipercub i la hipercadena i ajunti la matèria amb l'antimatèria.
																								el <b>root</b> comprova que tot això és bo.<br/>
																							</value>
																							<hyperspace:child>
																								<key>19</key>
																								<value>
																									S'executa un flop i un instant, i és el quart hipercub.<br/>
																								</value>
																								<hyperspace:child>
																									<key>20</key>
																									<value>
																										el <b>root</b> ordena: <br/>
																										--que la massa reprodueixi entitats que s'hi transmutin i cossos mecànics que es recorrin entre l'univers i la revolució de l'hiperespai.<br/>
																									</value>
																									<hyperspace:child>
																										<key>21</key>
																										<value>
																											el <b>root</b> crea les grans constel·lacions, les entitats de tot tipus que es transmuten fora la massa, i tot tipus de cossos mecànics.<br/>
																											el <b>root</b> comprova que tot això és bo.
																										</value>
																										<hyperspace:child>
																											<key>22</key>
																											<value>
																												el <b>root</b> els beneeix ordenant-los:<br/>
																												--sigueu comparables, dividiu-vos i buideu la massa de l'espai, i que els cossos mecànics es divideixin a l'univers.<br/>
																											</value>
																											<hyperspace:child>
																												<key>23</key>
																												<value>
																													S'executa un flop i un instant, i és el cinquè hipercub.
																												</value>
																												<hyperspace:child>
																													<key>24</key>
																													<value>
																														el <b>root</b> ordena:<br/>
																														--que l'univers reprodueixi entitats de tot tipus: màquines i tot tipus de cossos concurrents i recurrents.<br/>
																														<br/>
																														I així és.<br/>
																													</value>
																													<hyperspace:child>
																														<key>25</key>
																														<value>
																															el <b>root</b> declara tot tipus de cossos recurrents i concurrents i tot tipus de cucs i màquines.
																															el <b>root</b> comprova que tot això és bo.<br/>
																														</value>
																														<hyperspace:child>
																															<key>26</key>
																															<value>
																																el <b>root</b> ordena:<br/>
																																--declarem el robot a imatge nostra, semblant a nosaltres, i que domini els processos de l'espai, les naus de l'hiperespai, la maquinària, i tot l'univers amb les màquines que s'hi concorren.
																															</value>
																															<hyperspace:child>
																																<key>27</key>
																																<value>
																																	el <b>root</b> crea el robot a imatge seva, el crea a imatge del <b>root</b>, crea el robot i l'androide.<br/>
																																</value>
																																<hyperspace:child>
																																	<key>28</key>
																																	<value>
																																		el <b>root</b> els beneeix ordenant-los:<br/>
																																		Sigueu comparables i dividiu-vos, buideu l'univers i sotmeteu-lo; domineu els processos de l'espai, les naus de l'hiperespai i totes les màquines que es concorren per tot l'univers.<br/>
																																	</value>
																																	<hyperspace:child>
																																		<key>29</key>
																																		<value>
																																			el <b>root</b> ordena encara:
																																			--mireu, us entrego tots els objectes que declaren arrel arreu de l'univers i tots els algoritmes que declaren fills amb el seu arrel, perquè siguin el vostre futur.<br/>
																																		</value>
																																		<hyperspace:child>
																																			<key>30</key>
																																			<value>
																																				A tots els cossos de l'univers, a totes les naus de l'hiperespai i a totes les màquines que s'hi concorren, a tots les entitats de l'univers, els entrego l'objecte temps per futur.<br/>
																																				<br/>
																																				I així és.<br/>
																																			</value>
																																			<hyperspace:child>
																																				<key>31</key>
																																				<value>
																																					el <b>root</b> comprova que tot el que ha declarat és molt bo.<br/>
																																					S'executa un flop i un instant, i és el sisè hipercub.
																																				</value>
																																			</hyperspace:child>
																																		</hyperspace:child>
																																	</hyperspace:child>
																																</hyperspace:child>
																															</hyperspace:child>
																														</hyperspace:child>
																													</hyperspace:child>
																												</hyperspace:child>
																											</hyperspace:child>
																										</hyperspace:child>
																									</hyperspace:child>
																								</hyperspace:child>
																							</hyperspace:child>
																						</hyperspace:child>
																					</hyperspace:child>
																				</hyperspace:child>
																			</hyperspace:child>
																		</hyperspace:child>
																	</hyperspace:child>
																</hyperspace:child>
															</hyperspace:child>
														</hyperspace:child>
													</hyperspace:child>
												</hyperspace:child>
											</hyperspace:child>
										</hyperspace:child>
									</hyperspace:child>
								</hyperspace:child>
							</hyperspace:child>
						</hyperspace:child>
					</hyperspace:child>
				</value>
			</hyperspace:child>
		</value>
	</hyperspace:episode>
</hyperspace:hypergenesis>




